鎅票撚，白票撚，知唔知你地斷送左關鍵一席

如果民選區議員議席唔夠45個嘅話，保皇黨係連提名三個超區都做唔到，係選都冇得選，直接dq呀！！！！
而家仲搞到下年分分鐘要辛辛苦苦，又配票又剩咁，先可以保住三席。
如果保皇黨提名得兩個，下年分分鐘黃營博四席都仲得。就算唔想博第四席，至少可以出十個人出黎鳩撼，唔洗因為配票含淚投泛民。
區選含淚，點都好過立會含淚吖。

自推十下

9

8

7

6

5

4

3

2

1

唔肯含淚
只會含撚

講真，今屆栢雅選區做得好好

有民主派初選

大家最後踢走何啟明

錯，15個就可以提名一個5人名單

建制有4成票集中哂一張名單都可以攞2席

一張名單實係選得到三席